支持朱凱迪 一定要同到林鄭對話

你老母洗撚對話咩
由四項要求變撚左要求對話
仲有人信你條政棍果下好野

最撚壞事同分化就係哩啲撚屌收割型泛民議員

要求對話

最好就一邊迫條柒婆，柒婆又唔出黎

支持

Feel到有傻仔已經比佢撚到

咪撚分化